如果offer現任泛民20年任期，有幾多人會接受offer

有幾多人唔接受

以二級議會, 解決去留爭議